[文宣要人] 連儂櫈

其實好多老友記退左休冇野做
最鐘意就係喺街邊公園坐下放狗吹水捉棋
今日經過見到啲老友記坐係度望住個地下

我要見到每個有櫈既公眾地方都要有文宣
最好係關於黑警啲暴行，二噁英，攻打大學個類文宣
唔洗多，每張櫈兩至三張
即使比人撕，修補唔洗太多時間
咪當update下啲文宣

Ok 喎，主力舊區老人區

文宣要人

有撚頭

掂wow

光復連儂牆

Push

推 岀黎啦 文宣快閃

光復連儂

文宣都可以快閃
成本低

正呀喂

好波

幫手推上熱門

推

少啲字啦。。。

不完美 要改善

push

藍莓
推

咁絕 ..

突然間諗到
搞免費區報(日/ 周)得唔得

係唔係燒錢好勁
搵人落廣告夠唔夠補貼?
區報主力比老人家睇

如果後生仔同中年友就用網上版

收到！

依啲搵區議員搞好啲

其實有區議員出手 件事會好簡單
本區區議員佈告版 = 變相連儂牆 有冇得諗?

有諗頭

d字大張d
精簡d

直頭用區議會批錢整報
FOR全區整得唔得

CLS

掂呀

Good idea

創意滿分，支持

重點係字體要大
唔係佢地睇唔到架

大大力推啊

幾過癮

Good

好橋喎

笑到仆街 諗起啲阿伯阿婆妹下妹下已經好慘 難得係公園坐下都要睇手足啲文宣

1127 黎明行動文宣

周報會好啲
整好放係老人院
一個禮拜更新一次
好似啲髮型屋放啲雜誌比人睇咁

推有用po

哇 屈機

上面有大量文宣

每人同我搵幾張周圍痴

要人

絕對可以
被拆唔緊要 反正過幾日都要update一次啦

PUSH

呢個得

Idea好正 一定要推

好有諗頭

(重開) 創意來了： 和 你 貼！追撃黨鐵！

連儂鐵會唔會方便啲

啱 老人家

呢個正

仲有地鐵巴士啊大家 不過安全先做

ching sick ball

巴士地鐵做埋

好有諗法

推上去 推到地鐵同巴士都有

連儂又進化

今日行過見到心諗邊個咁有諗頭
啲老人家真係坐喺度成日
比啲嘢佢睇都好

不過啲字真係要大隻啲 簡潔啲

全部手足快啲一齊印去貼啦 可以趁深夜做

好勁

有創意
推

巴士地鐵 都可以貼

趁夜晚靜雞雞貼到全區都係 唔驚

101

觀塘 秀茂坪 九龍城 重點地區

推上去

多d圖！
我覺得可以唔好口號type eg.五大訴求缺一不可
口
放大黑警暴行嗰d相

推！！！！！！！！！！！呢個好

巴士內同巴士站都可以諗諗
黨鐵就難啲，多cctv

同廁所文宣一樣好有諗頭

831

掂喎呢招

大角咀

岩岩見一位巴打一個人癡
鼓起勇氣行左埋去幫手
利伸毒撚一名

支持！手足好波

連儂廁格,連儂尿兜

柯個尿都唔畀抖下

Pish

屈機 局佢地睇

應該貼埋工程 地盤 廢老好鍾意睇

連隻狗都睇

可以加啲引起好奇心嘅元素，例如分做上下集，只要佢哋見過上集，就會好想知下集

一推再推

賣飛佛

啲阿伯要戴返副老花鏡出黎先

pish

推推

有用

呢個真係lum得過
有少少野想提整連儂凳既手足
如果係aim at 老人家既話
啲文宣用字最好中性少少
同埋啲字最好大隻啲
文宣設計都要對返佢地口味 connnection會大啲

good idea
連儂手足可以有新地方

Font size 72

Gd idea!
不過文宣要簡單D

pudh

記住大隻D字呀, 唔係睇到佢地腰都痛埋

推撚柒鳩爆

要政府批，同小心俾人打
之前就有大紀元比人燒...

藍絲狗痌篤屎落去點算?

太細喇d 字

字要大！

推啦

Call popo執

有屎緊係call 食環啦

一

唔錯

借個位
［長期置頂］行動集中討論區

我屌 咁撚有諗頭

可以一試

正

實事支持

有創意

好勁
公廁得唔得
尿兜前面 老人家滴滴仔慢慢睇
廁格道門 一路屙屎一路睇

連儂廁有無得諗?

推呀

idea 幾好

記得啲字要大隻啲

想睇連儂廁
柯屎咁無聊

好醒

公廁要人

頂你啲老人家連企都唔洗企，腳骨力都慳返

連登仔創意真係

一坐底就要睇

叻仔

正野 推！

行動post啊
唔好鬆懈啊

呢個醒

呢招work

有無大圍寶寶呀？
琴日見八爪魚天橋撕曬
撕得好乾淨添
可以再貼過

隻狗狗好搶鏡

721

唔好咁多字
簡而精俾廢老先睇得明

最緊要字夠大

有唸頭

啲字要大啲
放係地 難彎腰 又冇得放大
佢地會睇唔到

我真係好撚五體投地

放大到A2應該夠大

nice

開住大睇

唔好停

好主意

正呀

尼招正

衝呀文宣

已經比人清撚哂

e個好野黎

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

尼個好啵

細良頭先有講, 搞分區新聞, 揾人剪輯完放黃店播街頭播

好聰明

啲字要再大隻啲！

分區新聞可以講多d地區野（要每日有記者？
又或者講下對市民方便民生設施/交通/衣食住行

冇特別新聞就訪問地區黃絲人物誌

以植入式溫情咁報下增加本土本區情懷

區報真係新聞+軟手法sell黃色+隱藏文宣
老野真係見有免費報就拎
公園/茶樓睇
單色印刷除非有固定廣告商先彩色

手足真係勁有創意

推、

有創意不過對象係老人家字體要大大隻比佢地，太細佢地冇心機睇

觀塘

民主國家例如日本都有分區新聞講地區野, 我都好興趣睇下

幫推

創意力

睇得出喺富多來

可以一戰

btw啲文宣最好簡單真接易明
同埋會引起人與趣想再知多啲就最好

up

慈雲山

勁

kjhgf

Push.

可以美化埋象棋枱

可以貼埋巴士站

可惜係地下唔係頂到好耐

圍住張櫈呢？好似都唔錯

少少建議：簡潔、唔好太花，一張圖，一張文字就ok，認清對象、受眾

可以貼埋地鐵巴士站等等

好正呀
手足好聰明

d廢老真係可以由朝坐到黑
成日都好奇怪佢地坐咁耐屎忽唔痛既咩

推
區選五五波嗰啲地區更加需要呢啲嚟爭取關鍵嘅票

Push 721

Ok喎 做！

幾正！

真係唔好太多字
第一張果啲後生都睇死人
老嘅更加會睇唔到

我覺得佢地唔識字係一個大問題

啲字唔好太細，我怕老人家屈身睇都睇唔到內容最好簡而精

G持

光復長輩圖

支持 長期坐喺度睇

公園咩位有cctv?

連儂牆仲起唔起？

好正

富多來
全天候都有老友記

正呀喎

呢個idea幾好！

啲字要勁大隻
最好做標題黨

721 831 101 1111

多圖大字!

五大訴求 缺一不可

只要有心 全香港都係連儂牆

支持

這個好

想捐物資俾文宣巴絲，想問有咩途徑。
特別係馬鞍山巴絲

狗狗

仲有連儂枱（有棋盤個啲）

連儂廁

正經post 幫推

推

同埋痴喺地下，撕紙狗都要踎低先清到

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼

老人家多數老花，d字少d同大隻d啦

ppp

有用 推

新玩法，正啊

推啊 岩哂廢老區

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

支持, 大力推

咁都諗到

果區好似深藍

真係好有創意

咁不如搞埋連儂大奬，將提示放在海報字裡行間，迫佢哋讀哂全文揾答案，之後到議員辦事處領取一件連儂丅！藍絲廢老最貪心又得閒，一定中！

幾好喎

邊個意到咁撚醒，冇嘢做廢老迫住睇

謝手足

一個前線警察的心聲
一個誤入示威區市民的真實見聞
為何警察要狂射催淚彈，原來背後有著中共的大陰謀
油麻地人踩人事件，原來是背後有人操控的
721事件背後不為人知的真想
831事件之後，政府內部都驚呆了
習近平，林鄭，黑警之間的神秘角力
政府不會告訴你的真相
空氣真的那麼好？原來環保署一直都隱瞞著的祕密
黑警愛吃的海底撈，原來裡面是這樣的
示威就是暴徒？那些國外知名的示威事件
一黨專政就是中國人的出路？5個原因告訴你為何中國人都愛國
民主？獨裁？中國正走向北韓之路，我們都不能獨善其身
4個原因告訴你，為何黑警都沒有委任證（蒙面）
解放軍入侵香港警隊？後果將會引來大災難
你知道嗎？其實我們都被玩弄於股掌。一招教你化解
黃藍之爭？背後其實都是中共的把戲
當警察可以任意批評醫生律師，往後就是。。。
警察開槍真的在自衞？一圖看清真相

有無連儂廁

幾好
反正平時坐係度都係用手拍下隻腳
隻眼都好得閒

屈機

good idea

正到

有諗頭 推

好橋要推多幾吓

廁所要勤力啲貼，因為有清潔伯伯

Good idea, 但字似乎要大隻D 同簡單D

多圖少字

對老人家，呢啲文宣字太細，太恐怖，一定要字體大，簡單幾個字，口號式便可

長者圖，簡單啲，畫面老套就容易佢哋入腦

地下太老斯都斯唔到

佢地又覺得地下污糟

增加撕紙難度

連儂櫈

不過d字要大d，坐定定都可以睇得清楚

獨媒之前有搞區報 係搵街坊幫手俾題目
可以諗下

休息撚肯救人未

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足

想問用咩可以痴實個地下

推呢個

噴膠唔夠勁

牆紙粉（好似粉劑開水）

推連儂牆升級再upgrade

正
但建議唔好整咁多字
多圖大字佢地易睇啲

今次區炫 連儂牆都功不可沒 好多懶醒廢老都會停低慢慢睇 日子有功 可以減廢

犀利

連儂好重要!!

P 牌幫推